有圖!!!!!!呢條女叫咩名 太有特別風味！

點解嗰樣咁奇怪都做到mac model!!!？好奇怪 ！男人又唔似男人。女人又唔似。但好似一隻公仔，樣子太恐怖

我第一下只係覺得你個mon 好污漕

+1

非重點Ching

頭皮鼻屎來？？

Pushhhh

Push

Yes

ig @princejoyce

0:20
一樣樣既

又幾似

Push push

佢啲friend黎

呢個正常好多

好似啊